升旗儀式宣佈「因天雨關係」改室內通過電視屏幕觀看升旗儀式 林鄭穿黑衣致詞笑容牽強

升旗儀式因天雨改室內進行 林鄭穿黑衣致詞笑容牽強

林鄭身穿黑衣致詞，她指近日修例爭議，令她徹底明白作為從政者，需警醒自己要準確掌握民情。Now TV新聞台影片截圖

網民發起「不舉行動」，號召市民於7.1早上6時半到灣仔金紫荊「用多國語言與國歌和音，萬人合唱。」港島主幹道龍和道、夏慤道凌晨時份被堵塞。警方在其後接近清晨開始清理障礙。示威者早上未有撤退迹象，今早原訂在金紫荊廣場舉行的升旗儀式，但政府早上6時45分出稿，宣佈「因天雨關係」，升旗儀式改以雨天方案，在室內進行，而嘉賓會安排至在會展3樓大會堂通過電視屏幕觀看升旗儀式，而慶祝酒會則如期舉行。

表面係白 內裹係黑 港獨之母用心良苦we connect

2016國慶落雨擔遮照係金紫荊廣場升旗

黑衣做乜鳩，咁夠膽，佢起身換衫時無用過腦？

2016國慶日雷暴警告照辦升旗禮 天文台加班提供即時天氣 被質疑特事特辦

好委屈，辛苦你了

諗過度過

淆到要龜入室內

咩面都冇哂，好心就咪賴落雨啦

【回歸22年】岑子杰：七一遊行穿黑衣白衣俱可

Undercover?

愛國愛党

台獨之母

人地中學考第一架
不容外人道三道四

民陣：七一遊行穿黑衣白衣俱可

block

跟係屋企睇電視有咩分別？